[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (56)

no bin 我 c，ok?

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

幸福Kim罪狀：
用金井，無視主席光仔
鳩揀入藉兵
排鳩陣
9up當飯食

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

賽程未update

sor 電話開post冇留意

繼續頭物嘅辯論

幸福金幾個鐘頭之內失去一名正選攻中, 一名正選龍門, 一名正選左閘

這位33歲中場慶祝時更向港足主帥金判坤身處的觀眾席大叫兼做出「指眼」動作！

白寸kim打擊港隊教練威信，間接影響港隊內部團結

垃王留名

白雀一開始唔講野已經上左神枱 忍唔住想抽水

kim

其實反正又係冇練過波，出初選名單有柒用咩

聽日出決選

好過有d球員為左逼走教練而退出國家隊

香港隊主教練金判坤（右）入場觀戰，他將於明日公布港隊決選名單，並解釋選人決定。

From 01體育

亞洲盃咁重要既波話要比機會年青球員

仲要34人，係咪全球最多
Btw你好撚廢，狃可唔可以唔好再用你

要解釋佢有撚排解釋啦

唔講野宜家都冇人知佢唔入選啦阿哥

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

解釋下點解揀警號唔揀主席光仔先啦屌你老母幸福金

比大家知佢唔會選主席

佢唔講直到公布落選
咁全世界咪屌到廢金開花

你岩 咁聽日上神枱

重要比賽都可以出年青球員嘅姐。。。

踢走個正選比機會新人
重要D新人又唔係真係打到曉飛

到時完左因爲年青球員輸自然就全世界屌柒佢架啦

廢金選咩球員的確係唔使同人解釋，問題係依家白雀出嚟講咁多嘢，潛水唔回應，傷港隊士氣
其他球員會點諗，點知你係咪身有屎

你個名

你應該咁講 東亞盃冇咁重要嘅賽事唔出 爭入亞洲盃先黎出？

坦白講 我又唔覺大佬打得差喎
係上半場既時候佢係我果邊打得幾穩陣咁

呢樣真
其實佢點選人我地背到啦

下半場輸兩球都係輸佢喎
你睇波淨係睇半場

兩球輸佢呀

根本香港國家隊主教練die for hong kong dollars

咁唔會有人知廢金定清高輝話佢冇活力又要用年青球員

追到54咋屌你

放長雙眼睇佢係咪重用樂仔打中場

我知 佢咁樣係有問題，但唔係話真係錯到罪該萬死咁款(起碼有個正常d嘅理由俾後生仔拎經驗，唔似得死攬金井)如果你話主席做同樣嘅野我實撐

吹奏U15好過

不嬲都有揀陳俊樂架啦
如果揀李嘉耀勉強叫做合格
揀垃圾黃威唔揀白鶴就叫佢食屎啦

On9金 東亞盃外唔選年輕球員 依家亞洲盃外
係死亡之組 對手實力咁強先選年輕球員話要接班
你係咪食藥食撚壞左個腦啊 仲要成日都選埋契仔入去 食屎啦你

輸得柒我諗佢都冇面留

你下半場訓左？
第三球自己無啦啦推返中間推失波
第四球中場開始拉勞高
但又唔夠膽出力拉

連輸4場READY

尿進西

佢面皮成尺厚

個下真係on9 我仲以為會foul
點知敢放勞高入禁區都唔敢foul

呢個真

東亞盃廢kim3場用3個人客串左閘已經係打左佢一大巴

根本最尾攬都要攬住啦 同佢鬥跑。

kim港隊防中黃洋，羅拔圖，左閘442
樂仔，學銘，黃梓bench
作客西亞，kim夠膽用年青球員？？？
對手唔少踢歐洲波，港隊有把握？

下半場唔係我果邊 睇得唔係咁清楚 只係知最後一球係佢果邊度策動輸左

你條垃圾唔好再踢南華啦 第3球中場你一失就輸 第4球比人撚狗咁撚 平時只係識斜斬 踢好d波 post小d相 一係你去講波算啦

門面野就做到足 成日開post又乜又乜 通宵講波都夠膽死 第三球自殺式推入中間 你真係累到成隊南華

你咁樣叫職業球員？波都未踢好就去做旁述 成日話香港隊冇比機會你 你諗下自己咩表現先啦

第三球佢推失
第四球唔FOUL勞高 由得對面入禁區輕鬆傳

港隊未來希望
但對手西亞佬，對抗性唔夠la,對馬拉出就ok嘅

友賽約旦嗰兩場後備上try try都好嘅

要打就應該響東亞盃果陣用B隊打啦

港超冠軍最終積分
第一屆傑志36
第二屆東方38
(兩屆都係得9隊作賽)

暫時
東方16場42分
傑志14場33分

IE勤

好中 好爽

對我島試下正選，多d經驗
現在出真係

佢自己本身又冇牌
都唔知佢做乜鳩
一野拉低勞高咪搞掂

Yes

好似人地打相撲咁攬跌勞高

傑飛補賽訂左賽期未

得翻四場，睇怕下年要繼續幫狗志含撚

邊個最能夠令香港入到亞洲杯，
就揀邊個撐邊個！

其實傑志唔係冇機既始終香港波計對賽先過得失球 聯賽最後一場好睇了

林建名個仔成個鄭錦滿咁

圖？

傑志都唔知過唔過到南華

比你贏，比你贏

岩岩TVB博愛籌款個SHOW有佢同佢老豆

林爺爺

宣傳下先

係人都知kim sir揀人on9, 有bias
到決選名單一出, D人就自然屌kim sir
同埋問題係kim sir暫時仲有成績支持

你咁樣屌Kim sir, 仲要話人唔尊重球員
仲要退出港隊
咁有冇尊重過其他人同支持香港隊既人
處理手法咁差就好易有人屌9番你

希望梁大佬放過南迷 下季回歸堅爸的懷抱

yes,落山la
or轉行做全職足球評述員

叫佢落山即係陰鳩其他會

全職講波=三贏

南華，南區，元朗爭兩個季後賽位

南區踢亞冠外好過，泊巴士專家，贏都有機會

冇spitz,beto都幾惡搞

佢同炮台勇 孖指比邊個好啲

村民唔係咁諗

差唔多

我揀孖指

堅爸都識得唔用佢打左閘啦
係列卡度米路狄恩on99

beto無passport

支持南區元朗

駿其/屯門孖指 >> 梁大佬

beto重要啲 史必今季都少打

如果南區打既話 3+1點注好

蘇沙 加拉度 比圖+新亞援

美帝仲好過史畢兹啦
beto應該出年前拎到掛

都唔撚明點解有翟廷峰唔用，冬季轉會窗唔收番張峰同黎耀昌

杜馬思呢

杜馬思一定行先過比圖

屯門孖指
top fit

之前mk聰pm佢，佢話入境處搞緊

留意到有人上梁冠聰fb屌鳩佢
係咪呢度既巴打黎？？

唔係我pm佢，我唔知ar

要一年過冷河唔得啦

又係岩岩出番黎 之前加拉度拍陳港賓唔錯的

記錯咗，總之有人po過上嚟

首先教練選球員係唔需要向落選者解釋
除非你好似中國輝係不可缺少的一人
同埋教練係向全港負責而唔係向球員負責

第二，一落選就公開話要退隊真係好唔專業，亦影響港隊士氣

第三，今日特登走去寸kim更加係不專業，俾人感覺不尊重香港隊

如果佢落選時，表示尊重教練決定，話願意係未來港隊需要時間再為港隊効力，成個觀感就唔同哂

今日我地港超有新口號!
尊重!

明天港隊出決選名單，睇下有幾個年青球員？到時bench又有幾多個？

足腫賣廣告尊重對手

年青球員法圖斯 李志豪 盧均宜

金井

有部分連登仔成撚日都雙重標準嫁啦
好維穩
轉個頭幫金朝國家隊維穩
總之我唔會尊重金XX 因為佢閪
白鳥錯在臭串無PR，但佢係一個好球員

我覺得高估左南區, 佢地既防守只屬以量取勝, 遇到對面屈個人質素就好易崩盤, 去到亞冠外比港超更唔齊腳, 對住柔佛之流必然做炮灰

誤會！Kim Sir回應白鶴風波

幫東網諗埋標題

曾錦濤
其實佢有幾下閘得幾靚
但own goal真係扣晒分

離隊：Kim Sir 胃酸倒流復發

SUPER!

yes, kim out
其實亞杯外頭兩場應該要有兩分先保住出線機會

駁唔到

睇埋而家發展都係覺得雀柒在冇PR
加埋隊波亞冠又柒幾鑊 好易聯想埋一齊

現在中韓關係差，作為愛國分子，佢用韓國人等字眼易令人有誤會

其實白雀自己好柒 洗乜出黎講退隊 最後命單出左大家見冇白雀肯定屌幸福金 而家變左幫幸福金解圍
BTW金判坤落台!!!

雖然唔想東方贏波
但見佢今日咁樣車巴金蛇

有冇南東精華

和哥就好中立
有乜理由揀個球會後備唔揀正選
你問街邊執紙皮阿婆都知有問題啦

少林足球

佢仲詐傻扮懵話冇住大陸一排
唔知中韓關係既話題
真係當其他人係低能
咁都可以撐得落佢

大家點睇虎門u18 班o靚仔想打球證
睇本足前page有share

佢唔出聲咪又係得波台痴線佬出聲
生客鬼知你邊撚個白鶴咩

今晚樂視真係有大豪

唔睇開港超堆友都知井廢

本地波既野好多時都n個因素加埋
可能真係針對金判坤唔係韓國人既
不過想乘機講韓國人撩起d糞青幫佢姐

呢d係咪起碼停半年以上

巴古沙搶牌啫 和哥用波散人
呢班友想拎埋架餐添

駁唔到 好冇職業操守 自己處理得咁差比人屌無可厚非
講到尾 佢文筆好啲就唔會搞到一穫粥

佢既身分 佢對頭既形象 加埋個時勢
抵佢出事
但唔代表佢屌錯人

港超球隊應該set好d社交媒體政策

冇白雀 艾力士 伊達 葉鴻輝既港隊好令人擔心 唔係好覺有攻力

咁地產豪果D咪即時賴野

東亞盃睇到full team入藉鬼香港隊活力真係非常唔夠, 特別係70分鐘後大跌watt, kim揀年青球員我當佢係想補救呢樣野, 可以觀察下唔一味屌9佢先, 不過如果佢又係好似之前咁揀左入去只係陪練唔出/垃圾時間先出而唔揀白雀, 咁真係解唔通, 到時支持佢收皮

成班留意喺度圍爐話D球員唔啱，但根本無人知前因後果，個球證全場吹成點
點解球證一定係啱哂，後生一定錯
點解唔可以睇做係班後生仔好有爭勝心

同意 久唔久黎一次關公 對上一次係咪陳柒

垃垃都唔需要球迷

球證吹得幾閪都唔可以打人架啦
冇話球證岩 球員想打人就一定錯

睇埋呢幾日kim係想打咩主意先屌

對於白雀, 只係對佢失望唔會苛責佢
佢咁多年幫港隊都幫左好多
但佢住左呢個地方咁多年都接受唔到呢邊既價值
佢要做佢既愛國撚
道不同不相為謀
未至於要因為佢身份唔再幫港隊而噓佢

無大礙就好

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪

yes,打人一定唔啱

幫kim蛇吊住條命

所謂呢邊既價值係咩 係咪一定唔包愛支那

多不勝數

揀年青球員唔係問題但佢揀d咩年青球員

你哋一講公關我又諗起嗰條dean li

今場有段時間南華球迷好大氣燄

支那雀支那雀咁叫

呢邊會唔會有人好在意邊個係韓國人, 跟埋北面班人一齊癲去做愛國撚反韓?

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識吹架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦球證
抵你做死一世丙組啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

俾啲掙扎你哋

可能佢都唔係好再意 只係抽下水
但係點只有佢自己先知

梁冠聰又矮又鈍又慢
其實應該踢咩位先岩?

其實成件事最撚多事果個係話俾白雀知落選個"經理"
唔選佢咪唔選囉
好似上個post咁講
係咪有需要講埋原因俾佢知?
只係有必要通知佢落選咪夠
白雀問點解, 咪叫佢直接問kim, 等kim親自雞同鴨講同佢解畫
咁多嘴做乜9

講波

平時好支持年青球員
但其實亞杯外頭兩場應該要有兩分先保住出線機會好危，盡出鬼好過，黎巴亂d球員好多牛高馬大，踢歐洲波果d對抗性好強，西亞氣侯又隨時跌watt
kim

坐studio喇屌

觀眾席

俾啲爭札香港輝

多入藉兵級數係有保證, 但冇乜人願做下把跑狗角色, 傻邦一直又傷傷地

都似係打電話通知白雀位職員[口才太好]，搞到有誤會/令白雀覺得不受尊重

邊個再貼會員上黎
永久被禁止入post

我見保贊好想屌佢次次就出口就拍翻手算

其實呢個階段選雀仔係好啲，始終佢好路，有頭磓，遮線，其他防中都係搶波

睇下廢金有冇選盧12先再屌柒廢金

今次亞洲杯真係凍過水
死亡之組都算
依家仲要輪流傷
仲要分分鐘有內哄

都打唔到
同埋放片條友一昧話D後生唔啱，完全唔講個球證點

咁你除定褲屌硬都得

其實白雀同邊d人friend

出年青球'員之前東亞杯就出la
現在先出
萬一頭兩場一分/零分咪gg

做咩事

Their bf are watching you

冰友會然牙清

見到carman入場睇港會富力

carman幾正

黃洋好似中意同班歸化兵一齊

俾你罰 俾你罰 依個賽事打唔打都擺啦

鵬就ky av 凱嗰堆

呀梁大佬踢咗差唔多成一百場職業波...失第三球擺明係腦筋問題,加蕂已經係右路起步,你唔俾波佢都算,你仲要由右推返左...係咪多餘

carman 係mk場見過佢
西面好正

即係成班傑撚

毒媒好似有話係東方職員黎

想打已經唔啱啦仲要拎哂野

又屈鳩東方

真係垃圾
和哥一拎起個波就省球證
佢要慢慢出場邊再慢慢拎筒野入去

份名單都冇乜分別架啦 幸福金入場至在睇波同打卡姐 邊個踢得好佢唔會理

陸永=祖爾

亞冠見過佢
好靚女

同好

叫親偉豪都特別勇武

南城地產

carman 真人靚過上鏡

原來咁多人j佢 以為冇乜人識

古代人 唔用標點

有D似岑麗香
見到個樣就覺得西西地

等陣又嚇走人

我睇得明

佢同喜般一樣係私有化公司
請放棄入股

大家適可而止

矛所謂啦
禾都自貼左啦

點解港隊選人既事要由東方職員去解畫
白雀又會信佢解畫先好笑

陳日睇住佢同仔仔飲啤酒 機會不是你們的了

呢度好多位手足已經出過事

罷

好想比佢地西面

朱基踢得唔錯呀今日

U is 自願

朱基Carry駿其搞掂傑志

到而家仲J緊

得佢可以係中後場做到突破分波

雯B講得好岩

好想俾你抱起我黎屌

加藤友介係衰球單刀

Respect就OK

你年紀仲細
切勿亂黎
好大鑊

我又諗起過街老鼠無端端貼呀視帝張相

下年港超新口號就用Respect the Moment

那樣動搖 不如罷了

又bin
雯B以後唔敢用真名反麻了

收到
聽到都驚

respect the opponent

足球既野係咁架啦
一下失誤又輸埋波 之前打得幾好都冇用

講還講 唔一定要丁嘅

算啦 佢年紀仲細
唔好笑佢
話晒佢當年真係Carry成隊波

我俾麻樹起
我認我欠佢既

Respect KIM

根本睇佢跟av堅嗰幾年
已經肯定佢係廢無前途
最好笑早一兩年仲有人話佢係港隊中堅接班人

其實Kato炒單刀頂多係和波
怪就怪大佬垃圾級防守啦

喂屌你羅素大份佢幾多

希望佢DSE順順利利

冇佢邊有3:3呢個moment
王子其實頂唔緊佢

拉唔開比數輸埋個勢

其實我真係好佩服佢

佢俾呢度任何一個人行得更前

邊有得咁怪佢
鬼叫梁冠聰連FOUL人都唔識FOUL

唔係講笑好似慢慢上緊力

有幾下得住東方D人再用隻腳篤走個波

其實Kato係頭一兩場閪啫，宜家起碼好過艾華

冇人吹奏美路？

艾華真係跌得好緊要 而家好似完全唔識踢波咁樣

廖培楓同劉梓堅都大威脅過佢

怪就怪佢唔明白自己出左名仲要亂咁講野
連敖sir忍唔住都屌佢

低調

你指Kato定艾華

球員做完老豆係咪慣性會跌watt

艾華啦緊係

Ok, 不拿mom

觀察完啦
一般港超料

佢衰在以為自己好有貢獻係到亂鳩咁指點江山

有頭家都會跌

你地講緊邊個

表弟

湊仔冇覺好瞓

希望佢重生 一路順風

美路 : 兒時評價比摩迪更高
如果下年佢有得打亞冠就好

足總通知球會會徵召邊幾個球員
球會再同球員講

梁冠聰甩果球都係佢同白雀搶返黎

無論事隔多年我也心跳

扑野扑到冇力(好似係)

就算入藉兵一夜消失哂, 佢都唔可能會有港隊正選踢

佢老婆好正

冇佢贏唔到，一個帶起攻擊線

76勇都好過佢

agger

兩個都不了

應該係得聰頭差過佢

我估衰成日傷......

章子厚巴打好似睇左半年香港波左右
應該唔知邊個表弟

打人

咁嘉緯

普通港女樣姐

早幾年咪同盧12一齊跌

美祿巴知唔知

咁熟佢應該知掛

唔係講笑
拍拖會狀態好
但結婚會即跌

名就唔開，希望羅XX檢討下，一樣係翼，點解卓XX好咁多

睇返wiki佢好多年前係克羅地亞，有同過摩迪做隊友，係克羅地亞甲組都踢得幾好呀 點解而家會咁

羅曉聰

佢係咪真係扑野扑到腳軟
見佢跑2步都唔係好得咁

係度唔好亂講羅港威呀

嘉緯今季keep到高水準喎
均宜就真係明顯走下坡，而家打343佢真係連正選位都唔應該有（上場對元朗已經無正選）

sindy is watching u

我話阿濤落選係關5件係背後指點 大家點睇

She name is jen

不要亂講傑志壞話

有話係佢咩

你係何老鑑？

no
係足總董事局特別顧問
其實我唔明呢個職位有咩意義

由2013講到2017重講緊傑志比多D年輕球員落場

幾個post冇留名
考完dse再返來

人工除左戴拿模好似同香港差唔多
香港出糧好似仲準時d

Kim 揀人要平衡各大球會利益同埋要求

PS：發夢由圈內人口中聽返來

咁佢早幾年都未結婚

好多外援都話響香港踢波無咩野好
最好就係準時出糧

有幾多地方係一日練個半鐘就可以收工

要平衡都唔冼針對某一個特定球員啦
（唔好人云亦云，0k？）

睇返重播 原來都叫中龍吖
以為超級大傻仔之類

yesnook

我坐大鐘底，無諗到佢救到呢球
個陣心諗東方比人絕殺

【港超 東方4-3南華】
作為黐線佬睇完賽馬會邀請賽，直落睇埋港超尾場都好正常。
講返場波，一邊把握唔到機會，另一邊立即反擊製造一個last min goal。
呢球好可能係今季聯賽冠軍最關鍵性嘅入球，而入波嘅仲係近日搞到滿城風雨嘅白雀...
影片來源：東網體育

大頭up乜尻除衫慶祝拎牌值唔值得，絕殺對手仲威俾Kim睇仲唔值得？直頭要笠埋件衫落kim個身度啦

應該要cup
東方球員封遠 何國泉封近

但點解釋阿濤踢得好咁多都唔選?冇理由我地睇到kim睇唔到 除非kim真係虧

前東亞盃外圍賽第二圈三場零封最佳守門員

可能現場睇會諗住佢會係龍門前交個橫傳左邊個隊友(好似係派路)輕鬆射入
無諗過佢會自己黎，仲要炒埋
睇返條片先發覺今日場波好撚快

原來對關島係出神貓, 搞錯左

何國泉真係笑話

完場屌柒日本仔個個係派路

大頭不嬲戇鳩鳩

唔好笑佢啦佢都40歲 識佢佢個人好好

「冇意思架」

失第四球都係佢控甩turnover

葉鴻輝對黎巴嫩出到？

何國泉球王片

何止廢老名單
直頭清算都得
留高美斯 艾華 保贊 其他三個外援雞得
搵2個新外援1個新亞援
起碼都要咁隊波先有救啦

收到風膠鵬正選

Btw,有冇死士會去西亞打氣？

其實今場架仔踢得唔差
絕對好話艾華
臨尾派路狂甩波仲要屌架仔
但架仔個球唔入
見狄思到痴左線
結果即俾東方入番

艾華仲有機會返生
咁後生 技術速度都仲係到 係個心態問題姐

冇腦先係最大問題

架仔半場操練時
佢老婆同女女係場邊幫佢打氣
我仲偷影左佢地3個
頭先搵到架仔個fb
send番張相俾佢 仲吹左幾句
佢仲好多謝我
不過佢入唔到個球佢自己都好失望

今場清算名單得大佬一個，其他非戰之罪啦

佢成日推去死位

法國謝4已經好hea

應該有

我坐南華fans區
架仔出場時
2,3個日本人起身舉日本國旗

因為無左柒哥彈d怪腳俾佢爆

d東歐鬼咁鳩小氣下場肯定又派路正選

架仔大部份都好正氣

一天流星 與你相比 會發現誰也有著限期

14:30 傑志vs流浪
17:30 我國vs飛馬

理性地講
以白鶴哩季表演
有邊個好過佢?

華度斯

白鶴=弱版華度斯

如果白鶴係對住kim慶祝
都幾大快人心

白鶴呢期打到成個box to box咁
成日見到壓到去對面禁區

明明以前好似沙比咁放下長波

其實派路尾段應該無氣攰到仆街先甩曬波
但係其他時間都打得幾好其實

kim就爆血管

東方食撚屎狗志收皮

飛馬又做送分童子

好似有 係咁向上望 又舉晒手又除衫 應該有望住kim

冇所謂啦港會都降硬

上季仲好有火
今季唔知仲乜好hea咗

明顯成隊波士氣都有問題啦

南華今季又係咁頹 球員hea左都好正常 冇心機踢啦

好邪⋯⋯
連玩三鋪牌都係爭七萬就食糊⋯⋯

世界漫天黑暗不得光明

架仔好自責咁
btw有冇人inbox大佬鼓勵下佢？

謝四手榴彈助攻保贊

Inbox 屌佢

問阿Kim

架仔識唔識英文

大佬係viu講緊波

志光則透露已趁來周的國際賽期，在周四早上與彭亨友賽：「彭亨來港訓練，指明要跟傑志比賽，因他們看過我們踢亞洲賽，對己隊實力有一定了解。」他又透露，早前在國際足協針對未成年外籍球員的保護措施下，遭取消球員註冊的U18小將畢頓已獲「解禁」，相信其餘3名土生洋將及其他球會的相關球員亦會逐步恢復資格。

食撚屎啦

南華班教練係咪用屎忽諗野
咁多場都知大佬打閘唔掂，仲晤諗下其他方法

睇左陣覺得佢把閪聲令人眼訓 不了

專心講波啦

第三球咁樣推返中間完全係冇足球智慧

原來Socrec都入左場拍東方對南華

岩岩睇完全場，架仔都唔差

推中間仲要中間有兩件藍衫，咁都唔甩？大佬你就做左黃威啦

黃威都甩啦
終於見到劉度巴打留言

完全比人wfc

羅素返咗尼？

馬拉提早國際賽期所以歸隊？

馬超、強國都無比賽，應該準備港隊返嚟

邊度有得睇

本季話題多多的晨曦，昨天在李恆匯、文嘉有傷，後備席已無人可用，加上0：1落後下，只好由何國泉入替積施利碰碰運氣。小時候曾踢後衛的何國泉，對場區球員身份並不陌生，本季便曾在預備組棄手用足，昨仗臨危受命在86分鐘上場，連同補時踢了約十分鐘，底線傳中及爭頂高空球也有板有眼，晨曦這個調動引得在場邊熱身的南華球員訕笑。

晨曦總教練列卡度表示，換何國泉入場並非要表達不滿或抗議，只是別無選擇，他說：「我們已沒球員可選擇，既然還有一個換人名額，只好碰運氣。」

好事，幼幼有得踢返u隊，預備組

嗰個竟真係情緒病喇

諗起上年洗票數

波樂無窮
podcasts Contact
專訪嘉賓:R&F富力球員卓耀國
本集主持：何靜江、 丹尼爾、黃興桂

我國心路歷程，聽完

下面句留言...

今仗傷出的葉鴻輝表示初步傷勢不算嚴重，但仍需檢查有否骨裂，希望不會影響本月28日作客黎巴嫩的亞洲盃外圍賽。

此外，伊達受傷 令Kim Sir頭痕。伊達受傷後電召白車送院檢查，在場觀戰的港隊助教安尼頓上前慰問，但伊達則「擰晒頭」，傷勢恐不樂觀。和富大埔中場黃威坦言偏硬場地相當難踢。港隊教練金判坤（Kim Sir）今日R&F富力對香港飛馬賽後公布23人決選名單，並會接受記者提問。由於傑志中場林嘉緯受傷，港隊「派牌」的進攻選擇更顯捉襟見肘。

檳城facebook早一個鐘正式宣佈雞咗主教練Ashley Westwood，助教Darren Read暫時辣住更先

見到了,成績太差

做左老豆，根本D休息時間無以前咁多
晚晚無覺好訓

唔係大佬咁ON9, 左羅今場都唔見得好

10:00 am 香港U18 對 泰國U18
btw,謝家榮究竟係咪長留在流浪？希望仲可以外流
現在只在預備組注冊，一隊無份

高梵都可以有D腦，比D時間艾華
如果佢速度未慢的話

D管理層要求已經好低，足總盃唔出局就得，點知對馬甲榜首輸4:1
係驚羅素暑假俾人雞埋啫

今場算係好！

yes,浪費哂d機會
我無拍拖都連場都無得出

肥鳩大鑊D，入咗冷宮

廢中number 1

左羅直頭係廢 成場得一腳算係好波

各位朋友啊，我地又去啊，我谷，城門啊谷運動場踢波

Let's go rock n roll

舊相

Both west teams

all west team

上季東南最少人睇o個2場

28/3 (一) 菁英盃 4強
旺角場 3點
東方 VS 南華 (0:3)
入場人數：2,671

22/4 港超
將軍澳 8點
南華 VS 東方 (1:2)
入場人數：2,292

最多人睇o個場

10/1 (日) 港超
東方 VS 南華 (3:1)
入場人數：4,130

今季港超最多人睇o個場，都好僟未過4千

就睇下班垃圾記者問d咩問題

唔係有人講都唔記得羅港威打足全場

還我肥鳩，不要廢中

肥邱考海關

尋日有個好少睇本地波既朋友下半場先入場
一入黎入6球

咁佢愛上香港波未？睇完咁刺激嘅半場

溝女呀啦

jen is watching you

咁羅素呢？尋晚佢同佢老婆坐我後面

唔知呢？檳城4月初先下一場比賽
羅素準備去港隊
港隊用羅素定艾里奧？

我個fd:南華零防守

摩域治左腳窩利

架仔識英文架
都唔差
佢一句 i had to score
我都好心酸

yes
我垃永恆
港會

唉，miss左冇打上去

有 heart 既球員球迷一定知，大佬我真係屌你老味

無人打上去，peter wong 9 up到尾

唉，打緊大戰冇人聽，包括我
我打上去會順便屌埋Kim

有冇圖

港隊u18 1:2 秦國u18
秦國第一

大家覺得法圖斯拍艾里奧好定羅素好
艾里奧踢親港隊都柒 但係喺傑志打得幾好
羅素踢檳城就場場都輸

大佬有heart不過唔啱做球員架啦
既然有講波天賦就專注d啦

法佬羅素

法圖斯拍羅素好d

公民時代法叔HELIO就一流
今次用羅素吧啦

冠忠南區 2:0 和富大埔
香港仔運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，冠忠南區以2：0擊敗和富大埔，全取三分。
入場人數為392人，購票人數為172人，門票收入為$7,640元正。

就算琴日有東南大戰，呢場區隊打比 未免太少人 真係WFC咁

係老銅見到費蘭度急步走過

無消息，不過真係要雞外援應該澳洲佬會排喺佢前面，最近兩場澳洲佬都無正選

睇加藤FACEBOOK無乜幾個南華主力
睇怕都好快走

香港仔通左南港線都冇用 始終d人都覺得遠

吓 仲未到mks

仲少人過港會世紀大戰，明明兩個地方只係差條隧道
可能上個禮拜踢過同樣戲碼掛

元朗場都照樣多人入，諗唔明究竟係 宣傳問題 定 真係冇乜fans問題

仲有另一個傑志球員，不過走得太急望唔切 可能兩個一齊遲到

唔係好吸到南區居民做fans

元朗睇落就好遠
其實好方便
睇完波做乜都得
香港仔乜撚都無

好明顯係宣傳問題 組織唔到香港仔居民去撐 南區 傑既姊妹波 d媽劇亭可想而知

作客傑志 列斯奧候命

周日下午的港超足球聯賽，理文流浪在列斯奧可以復出之下，作客旺角場對傑志。
在賀歲盃受傷的列斯奧，已在本周初全面復操，雖然狀態未達巔峰，但大敵當前仍有望正選上陣，至於仍有傷的貝治就要擔任後備

艾里奧＋羅素
負負得正

好大雨，踼唔踼得成

係囉前幾日先睇完

葵涌區好大雨
有無人知mk情況？

細雨

ok

大雨睇怕得幾百人入場

推得快撚到咁屌你

而家大雨左好撚多

今日無直播？

3個一齊出
541

頭場有 尾場冇

我記得9月3打和果次支那報道標題係咁嘅：
國足寶安憾平 香港球員明顯手球球證未有理會

good idea

諗得過
艾里奧踢開三後衛
檳城好似又有踢過5後衛

港會個場都入左場支持護級大戰
起碼有gimmick

今日大唔大機改期

係，近兩場轉咗，效果仲幾好

係咪超大雨水浸先

旺角冇落過大雨
改期機會唔大

ok,後防穩d,541泊大巴搏一分

落大雨感覺上不利傑志

我既感覺係兩邊閘位攻力太弱 完全幫唔到左羅艾華 呢個問題由上年jack sealy走左已經有討論

初選個作用係咪提你預定時間

只係精彩在多入球 論水平既高低就
2-1同2-2嗰球好屎忽撞棍

內定哂

港超聯周日（19日）頭場1430，由傑志喺旺角場迎戰理文流浪，主隊要重奪港超冠軍，淨低每場聯賽都係決賽！雖然今場主隊安排咗直播，但咁嘅戲碼絕對值得入場，唔得閒入場先睇直播啦！～～今場為大家講波嘅係「黎老闆」Colun同「全能評述」邢安邦，大家記得邊睇直播邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

直播Link：
手機版
網頁版

傑志之後每場都有非勝不可既壓力，仲要未對南華，南華就算幾不濟對住前死敵都唔會手軟，忽起上黎令傑志提早宣佈無緣冠軍其實唔難

出左門冇帶遮

咁早出門？富力vs飛馬17:30

Colun係咪仲有係now講波？

唉唔撚想睇西方又打亞冠
我覺得傑志球員應該都要捉梁冠聰去打

留名睇得200人

雀仔又嬲得岩，kim根本一早諗左決選，中間一課操練都冇

睇傑志

何國泉兩球都望住個波唔知做乜柒

南迷fb d人輸完都話好彩冇益傑志

打返四後衛好D，五個麥基同畫家會唔知點擺，架硬出會變咗中場好薄
港隊都無練過五後衛，突然轉適應唔到，法叔同兩閘又無試過，同埋黎巴嫩正氣地面波，死守唔防反拖佢返後場實hi

第二球直射都屎忽撞棍

yes,
同感，傑志最後贏東方咪冠軍

改期啦好嘛，唔想益東方

ok
唔係442就得

優勝劣敗呀

打唔慣真係唔好亂打5後衛
東方打4後衛防守仲好過打5後衛就知咩事啦
433實際當451/703/901咁踢都得啦

啱啱聽完波樂無窮了
真係冇人打過上去

我都唔知有得打上去

辛祖
麥基 黃洋 羅拋圖 畫家
天才 艾里奧 羅素 法叔 肥積
唔知

正路應該係咁

睇集數，講東方打完恆大果集幾十個人打去
訪問球員我國，劉學銘果d無人打

揀啲大戰時間，搵鬼打上去

特稿：南華連失14個錦標

【本報訊】隨着昨日在港超聯不敵東方龍獅後，南華現落後東方13分，尚餘四場，即是說南華今屆港超聯冠軍落空，尚餘的足總盃將是他們打破近三季錦標荒的最後機會。
由於今仗的勝負關係到能否保住一絲爭標希望，加上南華足主張廣勇賽前聲言不會放棄，這支近季表現失色的老牌球隊昨晚踢出今季代表作，惜再次因防守犯錯及未能把握機會以致落敗。如不計非賽季內的社區盃，南華上一次捧盃已是13/14球季的銀牌，即是已連失14個錦標，相信是南華近季最長的錦標荒；今季要破悶局，便只餘已到八強階段的足總盃。他們在足總盃首圈擊敗大埔晉級，八強將遇理文流浪，如過關四強要對九巴元朗或東方龍獅。

深水埗區雨已停

等下季la

MK細雨

好似不嬲都係固定星期六六點半
但通常呢啲時間都睇緊波

what the fuck

中場好薄
其實有返白雀 或者加個人派牌好D

撞黎撞去再求其一腳射走佢咁

佢地隊波輸完呢場連數字上都冇可能拎港超冠軍，甚至連作為對面爭冠軍攔路虎都做唔到，係咪應該為此而感到羞恥多d

你話冇操都好，呢輪都未踢就foul走佢？屌你啦仆街Kim

佢地就係寧願東方打亞冠都唔想益死敵傑志

yes，正常

睇下佢點俾機會年青球員

一陣場u15有無直播

下星六打去，果日無垃圾波睇

40 球

用網名定真名好

禾果知恥近乎勇

卡垃踢甲組

袁俊昇有鬼佬級數？

甲組同超聯爭好遠

又諗起墓臭了

又係on99中間走左去，唔係一早入左籍

墓臭2號有撚用

兩次重傷完會唔會仲廢過基奥

有邊個華人試過次級聯賽入咁多 ？

有冇人記得上年既今日傑志大炒邊隊

艾馬~
艾馬 屌你老母！

場已入

有無巴打開直播po

傑志正選陣容:
1.王振鵬, 5.艾里奧, 6.林志堅, 7.費蘭度, 11.辛祖, 17.羅勳奴, 19.黃洋, 20.林柱機, 21.唐建文, 32.華杜斯, 90.金奉珍
後備球員:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 12.盧均宜, 16.林恩許, 22.溫俊, 33.沈國強, 67.畢頓

現場有非常少微雨

廢中正選again

卡立好過佢嘅
起碼速度高 技術唔差
不過唔知傷左之後點啫

咁樣流浪輸撚硬啦 係咪馮蛇契仔黎

墓臭就真係好似傷完兩次咁撚廢

點解林恩許成日後備，我覺得佢幾好波

場已入 今日真係give me 500

費時俾人話正選全假鬼

志堅打左翼衛？

直播post呢?

你開啦 快

應該右翼衛
同上次對元朗一樣

右翼衞
費蘭度先係左

膠鵬
唐文 helio 奉珍 費7
matt 華杜斯 黃洋
志堅 辛祖 魯芬

？

傑志對流浪 直播post

[有直播] 19/3 - 14:30 - 港超聯 - 傑志 vs 理文流浪

剛剛見到傑志最大贊助商譚偉豪平民look入場
見佢有同球迷打招呼，好似好親切

得啦屌你老母冇人想知呀

傑志八國聯軍
🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇰🇷🇨🇳🇪🇸

當呢度fb咩
金正恩見到北韓人民揮哂手笑哂口喇
係咪好親民呀

你會唔會追得慢左d

華仔一比零

傑x得一個香港人出場 皇恩浩蕩呀 差啲全鬼陣

冇睇錯岩影到流浪球迷得5個

比垃立年代既流浪有5倍增長

好過以前得盧仔一個再加兩個我唔識嘅...

其實流浪今季件波衫同印字都幾高質

瞓咗幾耐呀
傑志豬話要踢343呀

Bong

高梵正選

今日u仔應該俾秦國雙殺

廢龍好爛口

同中國輝比who爛啲

大家好大家好 我係卓耀國

你當佢係速度慢啲但身型好啲，埋門較為全面既許宏鋒就ok

仲踢職業波？

兩邊龍門位冇人

訓練質素好，練草地冇咁易傷，可加操
早上操練體能健身健心，下晝練技術
季初球隊表現不佳，因球員未熟悉彼此
初初認為因政治關係難與他們於球場上有火花
北上情況比預期中好，初期中國兵對香港兵實力有懷疑
香港因場地問題才追不上中國足球水平
今季暫時最滿意表現的一場是主場對港會，球隊表現很團結
傑志轉用甘巴爾西人團隊後便轉投流浪
於傑志U仔時亦是受教於細榮，同樣多年後被佢帶去富力
富力給予條件比香港好，包括薪金及獎金
會方有講過如果足協改左政策有機會帶佢上中超
明(今)天比賽好有信心，球隊準備充足，希望贏到同入到波

傑志11人非本土陣又黎

明天會更好

同Daddy拍住上 南華兄弟兵街市賣有機菜

大佬

這個？
大佬轉行賣菜/講波算la
爛泥都不如

跟住垃垃有出頭

上次南區3-2富力又係好大雨

點解今場講波無大頭?
得罪講句,大頭為唯一一個清泉
我睇東網直播就係為左聽大頭講波

今日本身好得閒
但係為左可以屋企慢慢J 大頭BB把聲
場都唔入～係屋企坐定定睇東網直播
點知開波，X街！點解無大頭既！
之後我用9秒9既速度
由屯門衝出去旺角入場睇波~
唉~下次大頭無份講,早講啦。。。

咁都push notification
我屌你老母民主大報

民主大報其實係咪玩鳩佢

最終港隊U18在3戰得3分下以第4名完成賽事。賽後港隊U18教練郭嘉樂指今次賽事希望讓更多球員參與：「我們為今次賽事準備了半年，今次共有20個球員落場，始終這支U18很少國際賽機會，對上一次出戰已經是一年前同一個賽事。」他補充指以U18來比，港隊的個人技術較其他國家為差：「主要是進攻大問題，球員由後場推上前較慢，你可以看到連中華台北都比我們進步更大，個人技術較我們好。始終球隊下定決心踢職業波的球員不多，全隊只得4人已決定會轉全職，18歲才決定已經較別人來得遲。希望他們多些機會比賽下，可以會有更大進步。」

明串人姐
明知而家公海屌緊佢哋踢波癈
你咁樣即係擺明叫人返去耕田姐

大佬收山啦屌佢老母 霸撚住個位又唔撚係踢波

咁啱今日出街
梁冠聰落山！！！！

咁出人都贏唔到冠軍，真係收檔la

大佬搵到最佳位置！

希望u22生生性性

講波賣菜同耕田

人才人才

果班前年咪輸撚左比台灣

唔計謝家榮同林樂勤
重有邊2個U18會打全職

上年炒東方好睇d

今年u22抽到好籤咋，唔係又係去出醜
恨鐵不成鋼

打卡塔爾果隊好似重廢過輸比台灣果隊

朝早大叫菜心10蚊斤
夜晚大叫蘇亞雷斯
that's the future of him

個幾條女係陪仔黎睇廢中

幾點出港隊名單

飛馬對富力之後

完埋富力vs飛馬

蘇亞雷斯＄10一斤
今日啲美斯好靚呀～

畜力果場冇得播

林衍廷？

入去睇囉

Ok

yes,上年七月u21大敗過，現在係u22

朱偉鈞

點解而家D U隊咁廢？

又話攪左好多青訓o既

咁遠 不了

可能你老啦
而家個教育制度衰撚過CE AL
根本班細佬無可能有時候踢波
我中學差唔多咩都唔玩都溫到仆街

老鑑

淘汰少次玩死人

得個吹奏
無得出 有撚用

保連奴去左同莫雷拉拉頭馬

以為佢失蹤咗tim

恒大果個呀

自膠

鳳凰計劃啲錢到底用左去邊

請人請顧問

exactly
諗返自己可以一take過上大學都好唔簡單

好似葉鴻輝咁
讀完中五唔升中六就可以專心踢波
(佢好似夠分都唔升)
同而家20幾歲先可以踢 差幾遠

雷神好鞭

唔岩讀書既可以一早出黎做野

唔係個個老豆老母都肯比個仔全職踢波
但係唔讀波大部分咪又係讀19科

我屋企人都唔鍾意家陣嘅制度
家陣有好多人喺邊緣到
讀又唔一定升 唔讀又好似好浪費
最後兩頭唔到岸

符雲龍落左黎，中甲級數中堅

me

富力現場觀眾30人

你係現場?

今天(3月19日)假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志以5:1擊敗理文流浪，全取三分。今日的入場人數為924人，購票人數為775人，門票收入為$22,350元正。

落雨九百幾人收貨啦

2016賽季中超第6輪，廣州富力 1：1 江蘇蘇寧，中後衛符雲龍上演富力首秀。第85分鐘,富力隊長張耀坤因傷離場,斯托伊科維奇臨時決定派上21歲的小將符雲龍,這也是富力替補席上唯一的一名正牌中衛。理論上,只要符雲龍堅守崗位,富力想在主場守得勝利機會很大。可惜,比賽的走勢也因為符雲龍的一次冒進而改變,隨後他的禁區內手球又送給了對方一個點球。正是這個點球,讓比賽最終以1：1收場,富力錯過了取得主場首勝的機會,也因此連續4輪未能取勝。 [5]

呀輝真心睇得通透
佢話書可以遲啲自讀
但踢波一定要後生先踢得好

佢有high dip

咩科？

正選
GK] [C] 基斯贊 1
艾華度 3
李毅凱 4
麥保美 6
迪亞高 7
梁嘉恆 9
利馬 10
蕭俊銘 12
黃俊皓 13
陳肇麒 18
胡晉銘 22

high dip only
而家班友讀degree添

me too

苦力正選
33 邢瑜 [GK]
6 侯俊傑
7 卓耀國
8 楊子藝
9 曾健晃
11 寧安
13 梁子成
18 向嘉馳
30 符雲龍
55 涂東旭 [C]
66 黃浩軒

富力

邢瑜
楊子藝 曾健晃 符雲龍 涂東旭 梁子成
寧安 黃浩軒 侯俊傑
向嘉馳 卓耀國

收啦 1千人都過唔撚到
號稱 因為傑志而兄弟 去撚晒邊

我準備係咁

飛馬

基斯贊
黃俊皓 艾華度 胡晉銘 李毅凱
麥保美 利馬 蕭俊銘
迪亞高 梁嘉恆 陳肇麒

無計，流浪太少球迷
傑志球迷大約6至7百
中立大約2百
流浪球迷少於一百

華人第一中鋒陳7 ar
正前ma

雙方後備球員
富力：龍文灝 [GK]，朱迪，陳佳奇，馬偉超，荊騰，陳立明，鐘柯

飛馬：屠俊翹，楊賜麟，安基斯，鍾偉強，張志勇，林樂勤，查維斯

林樂勤有後備

好似之前都有

睇得透唔難 有決心先好野

今朝先踢完

而家報得傑志果班都唔荒窮啦下話

東方主場對流浪 12xx人
元朗主場對流浪 11xx人
計返今日落雨，9百幾人都0k啦

粗口輝係咪真係圍頭佬 有d錢

點解？

係啦你收皮啦
明明冇人講又要引人插傑志

好靜

鳳凰計劃D錢唔係好多落到球會

雖然話好多去左請人請顧問，但其實個D錢好多係必要，管治同分工而言足總係有一定進步

但鳳凰計畫一年幾千萬，係香港呢個高度資本化社會便可能夠做到鳳凰計劃既目標

況且最大問題仍然係1. 場地 2. 球員出路同保障

呢兩個根本係更宏觀既政治經濟問題

如果政府既核心態度唔係當足球產業化咁投資，唔視之為拓展軟實力既機會，無視可以 diversify 經濟結構、社會結構既可能性 (並且解決更進一步既教育問題 - 單一化知識型經濟下，所有錢係曬少數產業，當然所有學生都被逼競爭進入呢D產業，其實唔關 CE AL DSE 事，教育問題既本質並非教育問題而係政治經濟問題 - 另外因為專業服務 - 例如法律醫療會計金融 - 既發展某程度上係同實質有咩產業有關，而家香港除左地產同內地熱錢，根本無錢支持其他產業發展，連帶專業服務既發展我都覺得遇上樽頸)，而仍然係普通支持下運動員同體育發展既態度，咁唔會有任何好大幅度既進步

U18 得 4 個球員立定心志轉職業，唔係無原因

當球員係高中黃金發展期需要減少係足球既時間，唔好講10,000小時，可能3/4都未必做到；球員若過因此而大幅退步，或者甚至因各種原因自願退出職業足球，根本班主同有心人放落青訓既資源係掉落海

所以某程度上可以話，件件今季季初改青訓策略，都係近幾年經驗發現問題而改

(//我們在過去幾個月訂下了青年軍發展的藍圖，其中的措施包括減少一隊傑志U16的青年軍和把其他青年軍梯隊人數由足總容許的每隊22人減至18人，目的都是要提供更多資源給留隊的隊員。少了一隊青年軍，其他傑志青年軍的訓練時間將慢慢地由每次90分鐘增長至兩小時。而每隊青年軍減少人數，就會給予每位球員有更多比賽時間。

能夠達到上述的傑志目的，先決條件就是各青年球員積極地參加訓練和比賽。傑志的教練會優先選擇練習出席率超過75%的球員去比賽。如果球員不參加球會所安排的練習，球會的投資就是白費。//)

辛祖今季已入13球，趁洛迪古斯傷
辛祖都有機會做神射手？

神射手係齋計聯賽定所有賽事?

做 consumer law paper

元朗對傑志都二千幾人，仲要山長水遠。

又有富力fans

有d顧問公司請返黎係講阿媽係女人既野

目測冇200人

兩隊都有不少球迷入場
加不少花生友

吳超覺吹，條友好憎富力

1. 傑志青訓好似唔收錢/收得幾平 (好似就係因為咁同巴塞傾唔掂，無左巴塞足球學校個名)
2. 傑志果班都唔荒窮 --> 唔通成世老豆老母養咩

蓮麻坑原居民

富力
66 7 18
13 11 6 8
9 30 55
33

唔怪得而家用西班牙陳7個教案啦

傑志學校免費架

應該咁講
而家打得起果堆青年軍印象中班家長都幾中產

問題係阿媽係女人既野都做唔到

足總既無經濟資源

又無政治能量

兩樣都係先天缺陷

搵劉晃熙吹囉

和哥講過當課外活動

富力343等同541

傑志係咪又請左個新助教
今日唔見之前矮矮地果個

唔收學費
好似仲送一套制服
不過要通過面試先入到

應該咁講傑志就算唔使錢都唔見得班友真係窮 至少感覺上好多都係中產
反而流浪/垃立班仔點睇都唔似係中產出身

講就易

廢晃又打中堅

建立自己品牌姐

KB出去淋雨

有3個中堅？幫廢晃補番位

射波勁d既麥基

檳城係咪同傑志友賽
有無詳情

彭亨wo

我係小朋友既話
死都 bargain 返一樣好玩D既課外活動啦

家長周末個段比賽練波時間又可以有D私人時間

記得以前細個踢烏溪沙青年新村訓練班，老豆老母好 happy 去拍拖食下午茶

睇到 中産同窮人 父母 見識上的分别
中產父母學識見識高d，自然識幫仔女棟比較好的足球訓練

咁又唔同
高美斯剩係禁區內或禁區邊先識踢波
麥基係禁區外先識踢波

英國佬荷蘭佬都鐘意淋雨唔戴遮

可能因為咁好似脫法問題都幾普遍

烏溪沙黃洋

畀時間佢地發揮就收皮

咁都有得J
tranquilizer ready

唔係同食水有關架咩

陳7 1-0

佢本人就係最好反證

七哥

飛馬上次輸比苦力
復仇戰

富力殺手
對廢隊先識入波

涂東旭標左出邊線頂迪亞高，結果中間一冇佢就出事，陳7輕鬆頂入1-0

今季入苦力第2球

上次都係飛馬入波先

好似淋得多都會甩
(9up)

好似中小學，名校入邊中産學生比例係高過普通學校

廢隊殺手
同夏志明一樣

踼左15分鐘，國仔一腳波都未踼過

上季對南華梅開二度 對廢隊擦入波

終於食贏艾華度心口照俾隊友

zhi gin

唔係同hormone有關咩

Genetic factors 最重要

打完tranquilizer係正常左

加經常開支仲慘過叫d官去死
而且鳳凰計劃都係幾千萬

mk國爭啲

閱讀理解能力

富力=陳七c+g

30比55都係爭啲

原來車路士足球學校每堂學費收250
一個月4堂就要一千
算平定貴？

後備席：搶波啦！輸啦咩依家？

師資好

山sir教
呢個價抵玩
人地技術歐洲波水平

傑志輸個球

膠鵬鳩開後場自由球俾人斷左

搞到D後衛返唔切

陳發枝好似係元朗名宿

寶路華精工

Aggar

飛馬連取2黃圍球證

老實講唔算太好

聽講有啲都係求其教呃飯食

何況山度士都係做行政多

辛祖最尾一球係咪想射穿個網

幾時出決選名單

睇電視訪問話山度士大部分時間係球場，好少返office

靠口碑啩

同愉園合作真係好差，18歲仲踢丙組點接上港超

係

user name

列卡度教耆英咋

迪亞高紅牌

HT RF富力0-1飛馬

慘

就係香港唔係囉

涂東旭飛鏟起腳冇牌
迪亞高不服投訴過激
先黃再紅

This is the problem of Hong Kong

慘，仲好傷

覺爺不嬲都要面
唔撚屌得

仲成班圍佢

涂東旭只有黃牌

下場飛馬對東方, 益哂佢地
似乎連個天都想東方衛冕港超

屌你涂東旭飛鏟
隻腳起到膝頭咁高

不為過

俾人圍兩野就縮點對班獄友

縮咩 安排佢去隔離監倉

安基斯ready，睇黎繼續攻

魯芬今日踢返好D

不過無運

仆街黎
遲早比癡線球迷打鳩佢

Bet365冇show到紅牌，賠率都冇轉

IN 查維斯 WE TRUST

都係好唔掂喎拖死晒啲波

太啲all in next goal home

今場成隊中左幾次柱

其實頭先我都以為迪亞高係傷出入更衣室

現場消息表示
迪亞高有同覺爺身體接觸
因此俾紅

條友係人地上擔架出場個陣比

嘩

覺爺個招積樣真係好撚西
好想有人忍唔住衝入去打鳩佢

安基入替蕭銘
陳立明入替垃圾

愉園而家係咪乙組？
港超同甲組十幾廿隊波都唔揀

丙組

Oh no

13 29 66
7 6 11 8
30 55 9

等啲中東佬炸9佢

現在都有隊永義地產在甲組

成日話政府唔支持，球場都起埋黎租比你用，其他地方大部份球會自己起球場。
根本就係唔夠球迷，唔夠觀眾。

富力爭啲1-1

成場都「反搶！反搶！」

無記錯呢球係對南華問題球果次？

成日都想政府支持但自己可以做既野都未做得好

kb

KB淆底，査維斯入替利馬打中堅

0-2

澳門球王

成日入波

富力vs飛馬 得122人
又破左港超 最低入場人數下限

等埋購票人數可能仲驚喜

應該算係港超新低

以退為進

名垂千古

好似小西灣咁，一萬人個場坐得百零人，我係小西灣都唔知原來有波踢。
元朗就好少少，但都唔夠，個場坐滿四千，而家得最多二千幾。

Btw點解黎洛賢連個後備位都爭唔贏今朝踢完u18既林樂勤

得罪左kb

知有撚用咩
邊個會比錢睇富力呢d垃圾波？

1-2

陳立明 77'

小西灣個場不如比是但一間球會改建做訓練場加宿舍好過啦

屌做硬送分童子

摺埋算啦 咁大都冇撚用

好似唔少港島既中學搞陸運會都係去呢度ga wor

大把，港島得2個運動場

真？

咩事？

以前去果邊搞陸運會都嫌遠

飛馬捱打中

港島中學好似得小西灣灣仔香港仔搞陸運會

查維斯pk 3-1

飛馬3:1復仇成功

超班龍拉跌 不過都冇計，單刀黎

根本富力係國內球會，比個新界區球場仲好，我睇國內D網都話有球迷會落黎睇。留返小西灣租比人踢波好過。

佢谷啦

畜力 灝天 港會
三隊垃圾

國你老母內

白飯魚球王今日踢成點？

屌，卓耀國好唔順，岩岩呢球柱邊出界

香港仔呢

幾差，又冇波到，有啲餐屎又把握唔到

仲有十零分鐘就知廢金選咩人

76勇 又冇左正選lu
上山既後果真係恐怖

金井 跑狗倫 鐵膽

盧12

覺爺一黎就整張牌比基藍馬先

東方：城門谷一場都不能踢
2013-08-23 00:03:30

(綜合報道)(星島日報報道)足總昨召開甲組會談及新一季賽程及電視直播安排，東方總監梁守志會後堅決反對被編入城門谷運動場作賽，今晨會和足總人員現場視察作出「終極上訴」。

經過早前抗議後，東方本季仍有三場比賽被編排在城門谷。梁守志指今晨十時會和足總人員視察場地：「東方的聯賽首仗被編在城門谷舉行，我強調此地不能用作甲組比賽，希望足總改變決定。」

2017-04-08 -- : -- 20 R&F富力 vs 標準灝天 超級聯賽 小西灣運動場
垃圾波攜手護級

再破多次最低入場紀錄

覺得卓耀國鬧得好岩，富力個大問題係啲波唔向前，成日交後俾橫，又唔係猜得好，俾人搶返仲衰

咁就四年

左羅當年前途無限

陳立明後腳接應阿國角球入網

今日應該屌左十次

覺爺兩球手球冇俾
俾左刑瑜12碼

有個有幾分似查維斯既鬼佬著飛馬衫同屋企人入場

算，佢今日都唔算好，不過俾多啲波佢會好啲

公佈選人名單未

富力係柒爺私家雞

亞協後備落場有波入有助攻

花生準備

屌你老母

反高潮揀白鶴

我渴望自由 讓我沖天飛 當初的我太衝動

咁就好笑

形住會經過雙方溝通後達成諒解

其實佢講嘅唔揀係唔揀佢做隊長

又爆

入場人數為122人，購票人數為57人，門票收入為$2,290元正。

今晚傾陣又又爆多一個